{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/alice-and-trunk.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 앨리스 앤 트렁크"
    },
    "text": "済州蓮洞12ギル4に位置するホテルアリスアンドトランクは、4つ星ホテルで、済州の中心部に位置しております。 当ホテルは旅行客に便利な位置を提供し、無料Wi-Fiとバー、無料専用駐車場を提供しています。 また、当ホテルは24時間フロントデスクとビジネスセンターを完備しており、様々な便益施設を提供しています。 ホテルのアリスアンドトランクの近くには済州パラですイスカジノが位置しており、宿泊客がカジノの利用を便利にすることができます。 また、喫煙しない宿泊客のために、当ホテルは禁煙室も提供しています。 ホテルアリスアンドトランクの客室は様々な施設で構成されており、客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型TVが用意されています。 また、それぞれの客室には専用バスルームがあり、ウォッシュレットも付いています。 客室にはベッドリネンとタオルが提供されており、快適な宿泊ができます。 ホテルアリスアンドトランクは周辺の名所にも近い位置にあり、旅行者に有利な位置を提供します。 ホテルから7分の距離には新羅免税店があり、7.5kmの距離には国立済州博物館などの名所があります。 最寄りの済州国際空港はホテルから4kmの距離に位置しております。 ただし、実際の移動距離とは異なる場合があります。 ホテルのアリスアンドトランクのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室タイプとしてはダブルルーム、ツインルーム、ファミリールーム、スイートルームがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリスアンドトランクは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "アリスアンドトランクは4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクはどこに位置していますか？",
            "answer": "アリスアンドトランクは済州蓮洞12ギル4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクはどのような便益を提供していますか？",
            "answer": "アリスアンドトランクは無料Wi-Fi、バー、無料専用駐車場、24時間フロントデスク、ビジネスセンターなどの便益を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクの近くにはどのカジノがありますか？",
            "answer": "アリスアンドトランクの近くには済州パラですイスカジノがあります。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、アリスアンドトランクは禁煙室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アリスアンドトランクの客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型TV、専用バスルーム、ウォッシュレットがあります。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクは周辺の名所に近いですか？",
            "answer": "はい、アリスアンドトランクは周辺の名所に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクから最寄りの免税店はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "アリスアンドトランクから最寄りの免税店は7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクから国立済州博物館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "アリスアンドトランクから国立済州博物館までの距離は7.5kmです。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクから最寄りの済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アリスアンドトランクから最寄りの済州国際空港までの距離は4kmです（実際の移動距離とは異なる場合があります）。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アリスアンドトランクのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "アリスアンドトランクの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "アリスアンドトランクの客室タイプにはダブルルーム、ツインルーム、ファミリールーム、スイートルームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 602
    }
}